想問點先可以用到notebook獨顯

話說用緊acer e15
Onboard係intel(R) HD Graphics 520 獨顯係NVIDIA GeForce 940M
但發現原來一路都剩係用緊張onboard黎run所有野
想set打機用獨顯但又入唔到ndivia panel

想問下可以點解決

Thanks巴打 其實我都有入過呢度

但都係無得入ndivia panel
有無得省電都係用張940

裝好driver先 之後入Nvidia control panel set?

係咪應該上nvidia個網搵?我喺裝置管理員睇話已經最新

我都試過 重裝一次nvidia driver 就搞掂

而加上左nvidia個網自己搵 個nvidia experience好似無乜用

終於得左 多謝大家